[冇圖]覺唔覺ig成日係到賣廣告啲女好撚煩

屌 多少少followers就當正自己明星係咁賣廣告
個樣正正常常都算 有啲仲要好撚樣衰
究竟咩心態

好撚7

Uniqlo 近排都搵左班女賣ig廣告 屌

d女以為自己因為咁而紅左，但贏家始終都係商戶

盲既就咪打丁喇

好撚柒

第6張

覺，成班乞衣以為自己係KOL

第一張嗰啲扮晒不經意嘅pose先攞命

商家捉心理勁

你屌埋我個份

做咩去行山會有兩支洗頭水喺度？

直頭無腦

突破盲腸

follow既人係咩心態

哇全部都好豬

有啲公司問過我
一張相{Selfie加佢指定內容}
報酬100蚊加產品
我同佢講話ig攞黎po自己生活照
唔撚係狗屎垃圾都po
利伸：男

真係有西都係女神

樣又普通仲有個🐽大過成蟲都有咁多人follow
那裏來的自信

第二張跨性別人士

聽聞有啲係自己搵嚟po

柒撚到仆街

好心等錢洗就正正經經搵份pt 成撚日係到發埋啲明星夢

可能佢地鍾意發明星夢
po下ig自我感覺良好姐
自己開心
冇影響到人掛

我反而唔知d又要屌又要睇既人咩心理

我覺得圖1唔錯🤔

一百蚊咁cheap
佢地搵d所謂既KOL出post 20k一條feed都肯比啦

完全唔明意義可在 除左做cheap個brand同令人唔想買黎比錢個pr賺之外
屌佢老味搵d 不知名mk妹賣廣告有乜撚野廣告效果啊

呀豬呀狗都係kol

落左妝唔知係點嘅樣

我覺得最大問題係呢班人根本唔專業
啲內容一式一樣 宣傳遮瑕膏但又遮唔到瑕
或者係幅相勁濛
尋日promote Clarins 今日promote Bobbi Brown
咁究竟邊樣好用啲？

驗下眼好喎巴打

用完變到佢哋咁邊個會買

好多呢啲女，收撚左件幾廿蚊嘅產品就當自己KOL幫人賣廣告出po宣傳，連人工都冇
見過有個幫雪條賣廣告，有枝免費雪條同比十蚊人工你 笑到我
貪埋呢啲小便宜真係好撚柒，仲耍以為自己明星

第一個我識
見到以前識既人個感覺好奇妙

10蚊

第一條女勁撚樣衰痴撚線

最尾條女堂眉咩事

呀豬呀狗都話自己KOL

好撚豬

有fd係呢d
好多時冇錢收
淨係送件貨比你
幾十蚊成本 on99

豬閪

屌 頭一二張我中學同學

我follow得
絕對唔會係因為有產品介紹睇
可能條友係朋友/舊同事/舊同學
而家係follow佢既社交圈子
唔撚係要睇廣告
同條友like數、佢收到既利益完全無關

預計回覆
「唔想睇咪unfollow左佢囉
成班毒撚酸鳩人有廣告賣 」
社交媒體係用黎社交
我唔撚想睇廣告
更加唔想睇低質hardsell廣告
利申 曾經unfollow 過賣得過份個d撚樣

可能樓主都係你中學同學

講還講

咁撚多臭雞負評

臭雞特別樣衰
想出名嘅臭雞

我識有條女好似之前俾人擺左上嚟 然後佢cap哂啲留言擺ig屌人老母

食得鹹魚抵得渴呀

有啲女仔會自己走去幫樣產品賣廣告
其實間公司跟本冇搵過佢
扮多人搵扮紅

E.g. 真人真事

好似幾得喎 磨牙

其實要有幾多followers 先可以出廣告post而不柒

7撚到

第六張王祖藍來？

計like數嫁喎上面啲人up乜

摩牙

狗也不屌 留返比你

個下巴想點 突出嚟

成班喺到爭住幫人免費賣廣告 仲cheap撚過做雞 真係以為自己明星咩 醒下啦柒頭皮

垃撚圾

覺 follow左一條女開頭覺得幾pure
點知都係扮KOL西

側臉

睇黎巴打食開屎

呢個年頭呀豬呀狗都KOL啦

我見班做kol嘅女好多都係女校出身
好撚憎啲偽文青 你要做文青就唔好淨靠衣裝

之前都好憎呢d
不過細路女搵下零用錢咪由佢囉
據我所知都有錢收既
太豬又做作果d就不了

利申：肥婆界KOL

阿豬阿狗有得免費用 然後想d客比錢買?
d公司係咪傻?

呢個啲post都係賣廣告
仲要成日幫炑八賣廣告

Ching身體要緊呀，j少啲好

上面果個賣廣告十分合理
#1 果d就不了

5千幾follow原來就有得賣廣告
女神都有幾千follower 但完全唔會賣廣告 真係好撚高質

嚇鬼咩屌

拍箍牙廣告應該搵佢

大陸大媽學人做KOL?

私煙

比第一相假相Fake到
佢個胸咩事 點解會去左肚既位到
啲牙 不了

掂

個mingszee好撚正，多謝巴打，大波波

有次無聊㩒左入rw1128 個ig睇 差唔多個個post都係廣告 好想知follow佢既人咩心態

屌，好撚豬呀...乜撚人會follow班豬西

有廣告接唔賣唔賺咩 又唔系迫你follow

以為自己代言人 其實豬撚到

點解佢地有咁多like

岀現了

屌 如花黎嘅

整出黎都唔洗幾十蚊啦
好多都係為有免費sample用o者

作為一間公司平時都會亂鳩send sample比出名既model明星用架啦
但出名既又唔會show你咪唯有搵呢d o靚妹
反正佢用一千幾百扔幾十份出去搵幾廿人同時post ig炸feed都夠做

仲有呢班
知唔知個柒字點寫

利申中同

宣傳對象大陸大媽???

咁買like咪fatfat
你係咪on撚9

有冇靚啲㗎

屌你老母呢個真係嚇親我

老實講個個變性人咁樣, 我真係諗起佢
廣告公司有冇諗過揾佢賣廣告, 應該仲大迴響過上面班廣告雞

整容整到

遲d ig 會唔會因為咁而成為第二個facebook

識第一個女仔

有冇人賣雙氧水... 我要洗眼

佢好似有認整過 佢幾靚

hi 上智妹

好想知道如果避孕丸/安全套高價搵人做kol班人會唔會肯

其實係咪好窮
為左杯水 為左杯雪糕 搞到個ig咁撚樣

我覺得人係應該有自知自明⋯⋯

賣廣告唔緊要
至少睇得舒服啲

媽呀🙈

終於都有post屌依班友

有啲中同得一千幾follower都有廣告 當自己係明星

推到呢班人收皮

佢地平時照開塊鏡係邊度買？

痴線個個係度發明星夢

賣廣告都搵班靚少少既女啊 上面個幾件真係冇眼睇

樣係ok嘅就咪撚po佢上黎啦
咁樣只會令佢地更出名
俾其他妹妹仔見到又以為咁易上位又走去做埋啲垃圾KOL
Po啲柒嘅上黎恥笑下好啦

見到嚇一嚇 哪來的自信

堅係7

咁既樣仲覺得自己靚真係笑撚死
我係佢地就收收皮先啦

其實呢個制度可能會令啲柒頭混水摸魚 扮到有人送試用裝/扮去event (其實好易扮 我之前買唇膏啲職員話當日有男model駐場 可以影完相加hashtag擺ig 當然我冇咁做啦) 所以根本啲kol質素可以好參差 衰啲講句真係整臭個牌子

錢係頭幾張相既平均like數一半咁計

識佢真人 一般般
利申 同一間小學

覺

好柒
見到而家d kol咁撚好搵
D女個個仲唔想入行咩
做得成日日有禮物送上門
又成日去旅行

有個app登記左就有廣告搵你，計like收錢

病左都要賺錢 幾神心

其實就係啲大公司助長呢啲人
Marketing department 或者廣告公司廢
見橋就抄 以為咁樣就叫做digital marketing
出黎既ad只有quanity冇quality
隨街執幾個素人
亂播種最終盞累返自己branding 同positioning
見到呢啲brand咁樣賣廣告
我真係記低佢之後都未必會買

原來塊西除左可以用八達通嘟
仲可以做KOL添！

分分鐘可以開個google drive excel嚟mark低

D公司做乜倒米
有幾個真係以豬閪形容不過份。

咁都咁多LIKE , 有閪係唔同啲

血已補
上面d肥婆同男人樣 加埋不經意造作相，真係死左幾條命

你ig唔follow豬西就唔會睇到豬西架啦

利申：只follow靚女

第二個成個男人咁攞命

咁都有人搵佢買廣告

Following有呢啲人 都唔叫fd 只叫識 但望到只覺得好柒 真係以為自己明星咩屌

趕客咩屌 啲PR點做野，唔screen人就請人出post

好樣衰

屌
有個我識

佢地唔care條友個樣，淨係care個po夠唔夠多人睇到

有咩女人唔係雞

我識佢
唔知點解佢成日收到sponsors

#likeforlike #followforfollow 我就唔信咁豬都有"真account" follow同like佢地

世上狗公何奇多

都係因為自己down左app接job啩 同埋佢有model朋友 唔知關唔關事

乜豬都識玩ig

其實佢條仔好樣衰 又唔夠高 點解會做到model

但佢真係好瘦都幾高下
Btw佢應該係假波

1000可能你已經唔係咁講

牙籤腳好肉酸

佢以前條仔都幾靚仔
但mk

屌，唔知係咪我脫左節
我見親呢d都以為扮下d明星仔有哂贊助咁
原來真係有報酬架

Spxxxdit? 叫fd登記，一個fd登記就有$10

呢條女d followers同like係買返黎嘅
一開始睇覺得d相影得幾靚，但睇睇下發現佢好撚自戀 成日讚自己，頂唔順

而家連大牌子都搵呀豬呀狗賣廣告
不如喺街到捉幾個路人賣啦
已經杯葛緊啲周街派街坊嘅牌子
就算要買都上網買 唔會比錢香港pr賺

佢無還無，但佢打d野對比上面果埋起碼有d創意先
屌你老母上面果埋好似平時係電視廣告都會聽到

嘩屌 呢個真係傻撚左

趕客 即刻唔會買呢隻牌子

識樓主po第一條女個男朋友

邊位巴打搞到KOL嬲豬呀

Koon yuk 呀嗎，成個ig都係廣告🤣

次次有le d post 都有佢🤣

真心成日見到呢啲post都有成陣柒味湧出黎

見過真人你就知
之前見過佢真人同相差好遠
佢fd ig story影到佢 個樣真係

嘩屌 呢個真係傻撚左[quote]
夜媽媽就咪撚quote咩屌

佢成日都講大話架

Yes
之前佢條仔同過yanmak 一齊
但又好快散左

如果佢地係的索係正，呢個po我一定比負評，但現實係全部都唔叫靚，重有啲係醜
啲自信係邊到出黎？

老老實實有冇微整過
似似地搞過塊面

[quote]仲有呢班
知唔知個柒字點寫

屌，點解有人甜筒都唔識開

唔係串尻佢地，真係做cheap個品牌

嘩屌真係....

好恐怖

好造作

啲人咁搵錢㗎咩

我唔係Kol呀嘛

呢個真係笑到仆街

蝗語叫法係大媽

身邊d fd都有 最近又有bauhaus 就黎想一把火unfollow哂佢地

哇屌啲公司盲撚左對眼啊

你係咪如花啊？

叫佢地去投胎完返嚟先賣廣告啦！
生得咁醜樣仲學人發明星夢

我屌

我高中先識佢
第一次考完dse話有degree 讀啊嘛
但好似讀啲濕鳩課程
連名都唔記得
但我唔知佢考左兩次
因為同佢唔熟
但佢好似讀city asso升返上ugc degree

有冇得一人一個高汁KOL黎睇下

影過相 po番相
就有產品收 抵過自己買
我都好收日日收產品

好羨慕 唔係講笑
利：窮 柒

終於有人開post講 想講好耐 日日見到啲又唔係靚又要覺得自己係KOL 到有人留言就話 唔係呀 sponsor架 真係睇到都起雞皮

到底攬住包M巾扮瞓覺係咩心態

屌我識佢
次次見佢都幾厚粉
化完妝d暗瘡完美咁show到出黎

所以個個都拼命做ig男女神

收錢架咋
我都有做
Copy Paste段廢話就有錢收點解唔做
唔覺得有咩錯喎
預左比你地屌

我有follow佢

大陸女人唔叫大媽叫咩？

排球

肉肉女
肥就肥啦
乜撚野肉肉女

嘩屌你老味，咁重口味

笑撚到仆街 乜鳩野人都有
好似玩緊勇者塔咁

咁細個又係KOL

百貨應百客

又係時候圍爐，取暖

Puiki個堆mk frd算唔算

D女喧樣賣法有幾多錢收

Ig shop就算喇

陸永老婆都係咁賣廣告

點解生得咁樣衰都咁有自信

人地都算半個明星

527like⋯⋯⋯⋯

眉靚都無用

巴打咩來頭

r產品同錢，一個po10蚊

我都唔明點解啲大brand會搵呢啲咁樣衰嘅ig女賣廣告
睇見都唔胃
Spxxxx it呢個平台真係令唔少女仔實現左做kol嘅願望

Tina先正

第三張相個個係中同

咪玩啦 suechang同tina咪又係發錢寒個班 依家紅左一條片都懶得出比你睇

利申，唔follow佢地，好憎pr一車車化妝品送過去

我屌啊 boobi brown都搵阿豬阿狗賣廣告
我真金白銀買架

好撚憎呢啲人打caption請無視乜乜乜
你係真係覺得醜既唔見得人既你咪撚po啦
根本就係想人讚，假撚到仆街

我第一時間都係講左呢句

佢地啲like同follower買返黎架？狗屎垃圾都幾百likes?

我比較想知道啲價錢，有無巴打係邀請呢啲所謂KOL

個個以為自己係女神type KOL,其實柒到hihi

個樣

第一張睇到佢ig 嘩屌一聲
以為自己邊個 同隔離post一樣
打哂自己咩中學大學 生日星座都打埋

第二張個個係咪男扮女裝？

想爆呢條女好耐 成日打埋啲野懶係正義又導人向善乜乜柒柒 其實都係想表達出自己幾咁善良
不過佢知道俾人post左上黎應該好開心 又出名了

用埋啲死人美顏app

都大學畢業仲喺度扮學生妹

你估維他奶真係搵你做代言人啊

啲髮則撚好撚好啊～～～

屌自膠...飲撚醉啦post哂link

識第3個

我都識呢條女

背好稿先喇不如

只能夠講d brand都係人做我做，淨係追like，最後有冇人買件貨，如果唔係e commerce既話根本冇辦法measure，只能當賺impressions囉

係 音都唔識配 笑死

死左？？

靚又不錯既

我屌 豬着紙尿片

塞左幾多個橙？

其實呢啲收幾錢

哇大佬,頂唔順,真係頂唔撚順
仆你個街岩岩食飽,想嘔

好心俾張被佢

第一條女豬撚到咁都有廣告賣

[多圖分享區］覺唔覺得ig成日係度賣廣告d女好撚煩（2）

咁樣衰都有人follow

死啦 我覺得幾靚

咁快開2

當自己係KOL

之前見有個叫Micro-influencer，話跟like數有錢收。學校有條女都做埋呢啲，心諗，較完public得果五百個follower ，啲post得三四十like，醜唔醜

好撚憎呢班女 煩到仆街

應該係打到盲左

有D應該係無收錢。 聽過女仔FD講佢有D FD得千零人Follow，都會出呢類Post，Tag埋人地公司IG，都唔知做乜鳩。 千零人Follow照計大公司都唔會搵你賣廣告啦。

最撚唔明點解啲大brand 要搵咁多柒頭賣廣告
就連得千幾followers既都唔放過
做臭晒自己，啲product本身好地地，即刻變到cheap晒唔想買

見到小學同學

maxseller都要乞食 r人登記$10

終於有人講佢

正評，真係好撚難睇
但係又無得block

屌自信從哪裡來？

關人鳩事咩
賣廣告宣傳嘅野有人睇就得嫁啦
買唔買好個人

屌佢老味邊個敢買呀 又黃又黑襯出黎熒光色

肉肉女
係咪以為自己好可愛 肥西

都算係有心機影先啦
高過上面攞住包m 巾攤係度唔知做乜柒

屌 成個post變咗勇者塔

佢份人係咪好扮野，好鐘意出風頭果d？

又唔叫人無視佢棚牙

屌，笑死我，個咀好似用螢光筆畫咁

骨灰龕都賣廣告???

救命呀做乜鳩

係你班傻鳩先會一路鬧一路繼續用ig/ fb
正常人都一早過晒twitter / ello / tumblr

搵食姐 人地有人like咪得

我屌 大笑左出聲

唔明marketing d人點諗
咁賣法做到cheap哂喎

係ig賣骨灰龕廣告......?

有冇多啲呢啲例子？
柒到喊

中伏
商家佬就係貪佢地夠柒，可以畀連登仔笑，免費做宣傳

哇屌
d商家倒米...

絲打反諷KOL現象？

第二張

好撚恐怖

對眼就嚟大到好似漫畫啲女咁

全部檢舉曬再unfollow

點解連屈臣氏樽裝水都要咁賣廣告

港女製造所

香港做女人真係好，咁撚樣衰都咁多狗公follow

你唔見九成九都係啲垃圾牌子旗下副產品嚟？
例如嗰啲糖溝水檸檬味精嘅膠樽物體？
咁搵返狗屎垃圾嚟瞄準返果班貧賤腦殘味覺失靈嘅大眾消費群體根本冇問題

我曾經負責幫公司做接頭人搵呢啲垃圾

你哋呢啲濕鳩貧賤嘅低下層唔係飲開啲水嘅咩？唔搵返同你地相近級數嘅垃圾唔通去agency 搵個白人囡囡嚟拍?

我交到差咪得

有個中學同學發明星夢發到癲撚左
幫自己Fb開左fanpage
之後成日自購扮係pr送 係ig賣哂廣告
啊屌 倒米就有佢份

這麼醜的妞.jpg

狗也不hi啦好嘛

屌全部咁撚柒係都扮kol博出名

此風不可長

Danso 都是freerider 係常識

dllm

屌你，真係有閪都做到KOL咁

如果呢個樣都可以乞到MAC黎用...
點解我幫條女俾錢買
做cheap曬

我絕對會因為個品牌比d豬閪當自己係KOL咁post廣告而柸葛佢個牌子。

我都係 首先有Bobbi brown

啲pr做乜7

班7頭為左r著數貪d產品搞到咁真係好肉酸

洗撚發夢咩，你以為佢係邊個
有錢告鳩你咩

人性黎

第一張好似隻 大家好我是香蕉

Tina 近睇

Blacklist哂呢啲牌子先
平時賣咁撚貴，轉手就免費送俾班豬閪

扮有JOB接 屌

我覺得要發動所有認同既巴打(絲打多數牚佢地), unfollow哂呢d IG廣告豬閪

唔知佢遲下會唔會幫美極做kol

非亡國妓院打手

屈臣氏

巴打你煲老牛煲到懵左

呢件去拍cool 牙廣告好過啦

借左牛魔王個鼻

垃圾蔣嘉嘉都只係一個發錢寒嘅臭雞
個撚樣二手化妝品都可以賣番出就知咩料啦

上面有邊個係樣ok

呢個真

屌, 入撚咗勇者塔POST

佢自己post d相係影到好靚
睇下人地tag佢個啲，其實好普通

屌識佢 大肶可以食三年

同校？

#拯救失調肌 #醜人多作怪？ #有非洲人嘅色號揀？

佢呢幾年形象大轉形 lol 又成日黏啲靚女玩
以及為自己升左呢咁
不撚知所謂

你個真身係成龍？

巴打 紅磚人？

有倒及
見到都唔開胃

佢本身好似係blogger嚟

痴撚線

嘩 咁多人識佢呀
佢跳舞係幾勁嘅 不過個格好臭
冇啦啦會發鳩你脾氣屌完你一輪
跟住又扮無野 身邊人比佢話完話冇野姐
但你估真係冇野咩 有幾多都係忍佢費事嘈

點解龔住橋咁訓教

一百蚊當人乞兒咩

依個係咪有開ig shop

唔知而家啲marketing係咩玩法
你話維他奶/屈臣氏蒸餾水咁玩法我冇意見
因為個branding一向cheap開
但你話啲中價野好似maybelline 都咁玩我真係覺我好cheap
以前啲公司好著重代言人
因為代言人本身會令人同個branding聯繫埋一齊
但搵班阿豬阿狗賣廣告，係到搞cheap搞柒自己個branding
真係食塞米

痴線

準備好比巴打們進入

屌那媽，打多左個我字

d post 平均就50likes 就做得

睇左佢個IG 你入埋我個份

臭你又舔 柒你又睇

其實我反而覺得屈人寺本身就多人飲 唔知點解要搵kol

另類勇者塔

佢有post賣m巾
都唔知做咩鳩

全部都豬西到咩咁 見到都反胃

煩你又要睇

真係得啖笑

Hku 粉紅hall

呢條厚面皮八婆我見過，根本無人識佢同無人想佢黎event，佢就夾硬痴住一個過氣youtuber黎

利申：做PR，乜撚野奇型怪狀KOL都見過

咁點解唔unfollow？煩你又要follow

你知好多野
More

係嫁 自己去問下果間專搵大學生賣廣告間野啦on9

正評無誤 見到以前個fd post呢啲又tag人公司個啲心諗做乜尻
利申頂唔順佢啲臭閪性格已疏遠

女朋友中同話佢人好好 d中同都幾鍾意佢 不過真係好黑

佢真係好撚有自信

識mingsze同szetokiuwai

呢個我識
條女讀左3年中3都升唔到上去
tsa都考左3年
最後quit左間中學 讀d垃圾野
一開始係自己ig po唱歌片勁撚難聽 比人喪屌（其實而家都好難聽）
另外會堆fd全部都玩開雜交包括佢而家個男朋友

屌圖都冇撚埋

屌你無個掂喎！

呢個又係嘔撚心

屌 佢IG private左
冇得恥笑了

圖一最撚豬

樣又唔係真係好差
不過造作格+發明星夢倒扣100分

棚牙

佢個鼻

阿宅醒醒吧根本無人搵你落廣告

佢個口好似含住啲野咁

㩒入佢ig 佢係好認真賣廣告

識真人

其實佢地收左幾舊水 影張相打兩隻字就搞掂
呢d外快搵落都幾簡單
基本上有1萬以上你都已經值5舊水一個post
比我我都會咁做既

佢真人啲粉厚到仆街 全部相都p過
中學已經出名係雞，好易腿張開
佢個ig shop全部都係淘寶貨 勁cheap
真人堅樣衰！

全部都好撚柒 不過又幾好笑

頂 隻兵好撚慘
又話唔鍾意人地
但又係咁比signal 人地
令隻兵以為自己有機

點解可以咁樣衰？

連止痛藥都要賣廣告
仲有咩係唔洗賣

唔好遮樣遮名啦

偽安全套

我懷疑好多都係自己買件貨黎扮賣廣告

究竟係咪醜女先會咁做？

我識一個ig又唔係多人follow, 出親post都係得幾十個like都學人賣廣告

KOL呢個名幾時出黎架 好難聽

真係醜人多作怪
仲要連仔都玩呢d咩kol
好撚核突

有啲kol出活動仲正
企埋一齊成班路人咁

佢真人係點？

Lm

真絲
第一條女真人塊面好似比人打咗一拳咁
就嚟可以上下對摺

1個字。 柒

屌你老母一定一大堆柒頭港女自己買件貨扮賣廣告 整到自己好似好撚出名好撚有名氣所以有人搵佢賣廣告咁 屌你老母 正臭閪

到底係邊個搞到佢地咁有自信

有冇田口

圖

本身無問題
係馬天佑講完自己係,
之後個個都話KOL就...
其實叫自己做KOL係咩心態?
話自己係Youtuber, Beauty Blogger或Foodie就好正常
但點解會自稱自己好有影響力?
同古惑仔撻朵有咩分別

以為自己陳瀅定王敏奕呀？試都唔試 唔俾人睇下效果 以為自己二三線明星講句thanks就夠？

絲打睇黎你同佢好大仇口
啲化妝品護膚品我真金白銀買返黎
點解可以試都唔試但又不斷sponsor佢

SAMMI

近掛M.A.C.好似做緊event 叫啲客同件貨自拍加tag 曬要tag 既野 被選中既幸運兒就可以有套免費產品 好似係

屌那星

咁撚豬既

道地都要搵KOL

我見到都嬲左

其實會有人見到呢啲post而買個product咩

其實咁樣出個post有幾錢

好慘啊絲打你
仲有咩爆

嬲咩姐 好無謂

見到依加啲廣告要咁賣真係好撚嬲
我同呢條女次前都係喺asso讀相關嘅科
只能說我可能比較對廣告業有熱誠

見到啲廣告越嚟越柒真係好撚心灰意冷 我唔係嬲條女 我係嬲依加啲品牌真係當人lulu咁款

屌 咁都肉肉女

可以放一些個樣似返個人的女性圖嗎？

佢好似微辣個肥仔扮女裝

可能遲啲好似hello kitty咁，開返嗰post“有咩産品未俾所謂嘅kol賣ig廣告”

繼ptgf後又一美極故新題材

就係嗰班買followers所謂ig乞衣女神 成日都一堆堆禮物
我所有化妝品護膚品去旅行先一次過買 一係就上網買
（真係就嚟連生活用品都要）

不過呢個post啲女仲低質

屌！同路人！

點解係人都做到呢啲KOL
靚就話 唔靚個啲都咁多廣告賣

無錯
幾舊水買支唇膏
佢地一蚊都唔洗就有晒成set 有啲仲有錢收
憑咩呀佢地

佢家姐硬係好怪個樣
仲有呀妹個鼻好大 同埋愈黎愈樣衰
之前見過真人 個樣好普通

好多中學同學

所以咪話依家D Marketing 仲易做過D KOL囉
班KOL垃圾，全因為有班垃圾既Brand Marketing之麻

咁你又比佢入黎
唔是要跟invitation架咩？！

好心佢哋柯督尿照吓自己個樣先啦
哪裡來的自信？
咁又係嘅，ptgf個tag又收咗皮，點都要搵方法sell自己嘅

我覺得馬天佑都唔正常得幾多

心聲 點會有人自以爲自己係kol 有一定影響力呢？人哋俾like你啲相都未必係因為caption

KOL應該係人稱，不應是自封囉
同自稱美男美女一樣樣

勇者無懼

男人

你有connection就可以入黎
教識各位巴絲，你有商業卡片就等如event通行証，再加個鳩吹理由例如「我公司marketing有興趣合作，想黎視察下」咁就90%都無問題
呢條臭八，我地當佢免費幫我地公司做宣傳，蝕車馬費化妝費嗰個係佢
我地憎佢只係因為佢狂R PR水吹，真係好煩擾好厚面皮又無得趕佢走

好似話佢中學都已經出曬名姣格 升到上u就專搞有女朋友既仔 聽人講話成個hall都知佢有次扮醉訓落條有女既仔張床到 成日又痴住啲仔到 玩到又攬又挨影張相都派曬波餅

惡有惡報

真係好撚煩
本來follow開rw覺得幾靚女
呢排咩狗屎垃圾都賣廣告
連支茶都要擺上ig講

咁佢啲新人質素點先？
佢野野黎到都扮friend R sample同埋下次event架啦，佢有sell過佢間公司個所謂channel，但屌邊撚個聽得入耳

仲有野爆既
佢痴住嗰個過氣youtuber叫misscool，箍牙妹 但屌佢箍完仲咁撚柒，依家做保險仲日鳩日話公司好錫我，我好努力見客開會出單攞獎咁

呢班唔知乜水扮晒自己係KOL, 但實際我哋班客點會搵佢哋
所以係無錢收
利申：PR agency日撚日都要搵kol，好葡萄佢地出一個post=我一個月糧

笑撚死

個個都咁撚豬嘅喂

賣廣告都唔撚緊要 最重要既係呢幾件番薯柒撚到仆街叫人點睇你啲廣告

鬼叫呢到係香港呀

系你老母

柒味濃

我買過佢啲護膚品
佢有咁多人follow係因為佢多客
但我後尾見到真人相
我就冇買過

索性發起d抵制行動啦

係 個時傳到成個hall都知 仲要佢未同條仔一齊個時 條仔好似話都仲拍緊拖 但佢都已經紮曬馬派曬糧 最後又俾佢得米wor

咁就好心連同佢有關或者旗下的囡囡都Black List 啦，
妖佢都咁樣質素相關的都唔方好得去邊啦
比人見到你地D product拍埋d奇珍異獸度又好好咩？！
睇見都唔想科水買啦

真係嚇死人

公司想多啲noise我撚有地位出聲咩

有noise嘅 不過我哋唔會買

點解啲女點都有會百幾like

好撚豬啊

kol唔係marketing既用詞黎架咩

樓主第三張係我大同

佢係咪做金光飛航

另一間

有冇人可以List晒D牌子出黎 Black List晒佢地

呢個ig shop應該唔算
可能係買左 po一po下次買有優惠咁

佢腳踏實地返工搵錢養女咪算囉 又要夢想跳舞

正想講！！！
有條女係中學嘅時候已經話自己似IU
而家成日係到賣廣告
拎枝product遮住自己塊大面
真係想嘔

利申 同中學

呢個唔錯可惜係勵志雞

啲女全部喺床上面影

同包m巾訓覺

屌 有兩個好似識嘅 其中一個個樣變到我唔係幾認得添
得罪講句個樣又唔係靚就唔好成日博上位又po廣告又乜啦 好醜怪...

MAC呢個有錢比佢地

即刻諗起佢

睇過佢ig 個樣好老 30歲都黎咁

一路睇 個拳頭一路硬緊

蠶蟲師爺

我覺得佢跳舞幾好睇
不過開始賣廣告好撚難頂

識得佢

做廣告做到咁cheap

話要抵制beauty begger 都唔知講左幾耐啦
人地咪又係咩事都冇 錢照賺 event照出 禮物照收
hanatam 賺到連鋪頭都開埋啦
根本你地係到反都0作用 PR公司理鳩你地

你like左喎

追post la

鞋抽到呢

PR仔表示見過
通常哩啲foodie/beauty IG女女都好主動的

BTW呢D女去邊度都影相影好耐 有次同個"Blogger"朋友 出去玩 佢帶左三樣sponsor禮物出去影

終於追到呢度。
佢係中學完全冇朋友，因為佢成日講大話
一入中學就夾埋其他人一齊蝦蝦霸霸
中二三已經話自己係Model，同朋友出街着到隻雀咁，話啱啱同完當年仲係MK嘅Angelababy一齊去影樓影相 （真係咁撚戇鳩）
後來畢業時根本無人同佢影相，但佢就周圍黐住啲人
辛辛苦苦捱到上到城大即刻就改名
叫左幾廿年Vivi ，依家想洗底就叫Savina
仲有大撚把野啊，等啲PR仲成日搵佢賣廣告

yanmakk
佢個鼻又大又闊又插蘇 ig啲相放大睇可以睇得出佢有p細個鼻 因為你會見到每張相入面佢個鼻附近都係濛撚左 佢男朋友ig story成日拍佢片 佢個鼻次次都真係兩個鼻lon突曬出黎嗰隻
佢自己既ig story每次自拍都實係用snow影 要用整容影相app先敢post
佢雙眼皮係痴出黎 由中學到依家 已經痴左好多年 佢用網狀貼紙 好隱形 所以無乜人睇得出 個個以為佢天生就有咁深雙眼皮

另外佢同佢男朋友次次鬧交就post晒ig story 荒死人唔知
例必: 黑色相+縮細縮到岩岩好可以睇到既白色字

佢中學嗰陣好玩得成日蒲 佢讀女校 喺學校無乜朋友 因為佢覺得自己好出名所以唔埋同學堆 最後中學畢業嗰陣可以話係一個朋友都無
香港岩岩開A&F嗰期 佢同佢家姐一齊扮abc 著衫講野完全扮曬好似真係外國返黎既abc咁 點知後尾dse英文得唔知3定4 然後走去讀asso

講到尾 佢份人真係好撚虛偽 真人同網絡世界入面係好大對比 喺ig扮pure都呃得下人
都係叻既 咁識包裝自己
唔好問我點解知咁多

一校一偽abc

一句講哂，港女越黎越虛偽

明明vivi係佢身分證個名

第一個應該遮哂成個樣

個樣就係瑕疵

好撚heavy喎

佢啲料多到已經可以開個新post討論

呢個post d女好撚樣衰

發夢？

因為我都係聽返嚟 想睇下呢度有冇人可以confirm下呢單嘢

張相下面有打hashtag comment話店主叫佢打

開個新post相認下

呢條女成日係上水busking
難聽到仆街 有次仲比隔離小販阿姐屌

中學師妹 好鬼雞 之前仲試過疑似自po男女神之類嘅野

開頭都有FOLLOW下佢
跟住開始有廣告就UNFOLLOW左

之前仲試過疑似自po男女神之類嘅野<聽過佢係自己擺上去D PAGE度

係啊嬲到人地po主要hashtag 不是自po 有個麥記廣告又冇鬼左 中一雞7到喊 之後靠化妝大眼仔改造

屌你 我同佢同屆
之前塊臉好撚多墨 而家脫曬

嗨 師弟/師妹 小學仲7

我好似有佢低form d相
陣間搵下

大家一場同學唔好咁 利申：有見過 見到屌左聲

我記得好似係有個野食廣告,琴晚搵又唔見
唔知係咪你講個個

hello

真係佢黎?

你dm佢問下佢

以前瘋傳過

嘩屌

我係咪識你
你講啲野我都知
佢仲用Gucci 袋當書包返學

呢個好似utuber嚟 雖然都好

唔知佢條仔見到呢啲相會唔會飛左佢呀啦

淫西黎 呢間野專登情趣野
不過勸各位巴打咪幫襯，屌你老母
賣淘寶野，買完返黎細件到小朋友著咁
仲要比左錢同我講冇貨，追左2個星期先話有
之後又唔發貨，追多2個星期先肯發
狗也不屌嘅ig shop，買件淘寶要成個月

硬係覺得佢係扮有錢

嘩屌，嚇鬼咩

真係

佢條仔睇緊
係ig限時有野講

下 佢唔係bu journal咩

覺唔覺佢同佢家姐塊面都好撚似馬

第一晚係我ex個frd條女
好撚煩 唔知點解explore成撚日彈佢出黎
煩撚到無follow佢都blk左佢

佢咁'出名' 應該好多人都識
你開post既話應該大把人大把野share
佢住赤柱，中學年年話自己要去外國讀書，到畢業都未出到
上面有人問係咪只同肥婆玩，唔係，佢仲有個矮又串柒柒既fd
同埋話同kenny係初戀，但其實本身就同過TB拍拖

lm

唔小心撳錯負評

我極度懷疑你同我同一間中學
啱啊
佢鍾意群埋啲肥婆
中學都冇咩朋友
係啊 佢中學都同過tb拍拖
應該唔止一次
佢話初戀係kenny
因為佢係第一次同男仔拍拖姐

呢條女有間ig shop賣衫
淘寶貨賣個double!
成日本公主前本公主後咁自稱
好嘔心

你應該都係佢同學，咁你覺得佢點？

連卓婷都賣廣告...

佢bu cie asso 然後升上bu journal

佢份人都應該係有問題同黑人憎先會引起咁多人不滿 如果唔係邊有咁多無中生有 好多人其實私下都用臭閪來稱呼佢

屌 女校 不經意相
係咪sxxxna?

絲打你真係好憎佢
佢班fd都唔好得去邊
個個Christy lai唔洗講 臭雞格到死
仲有佢家姐個樣好似泰國人妖
見佢家姐條仔日日chok樣以為自己好靚仔個下好搖難頂 仲有啲自彈自唱睇到我好尷尬
之前睇yanmak係ask fm個到覆人問題好似好大方好好咁 原來扮出黎
睇過佢以前啲相著到勁abc但條腿好撚肥美 到宜家就著到扮有氣質
你係咩人就識返啲咩人 呢句真係真理 佢啲所謂fd黎黎去去都係個幾個model仔就知乜事
Btw唔覺佢眼靚 淨係覺個鼻大到好似成音

Asso升上去咋

屌 唔覺意向左swipe 左
跟住先醒起呢到係連登

佢個陣有張相係成張床都係spongebob
唔知點解逢親係mk妹就鍾意海綿寶寶
頂你好多野你唔講我都唔記得左
More
我淨係記得高form個陣有個鄭姓tb鍾意佢
佢當人係兵咁